數碼通係咪死左？

我突然間上唔到網